美軍無人機沿中国由南而北的5萬米高空自由飛行, 暢通無阻

說不定那一天, 在北京上空不小心投了個甚麼「小男孩」或「小胖子」之類的東西下去, 住在紫禁城內的暴君佞臣就齊齊去見毛主席了。

投都投小熊維尼啦